留一留低你既理想／夢想

安穩過世

唔知多唔多人無理想／夢想

想溝到感情台嘅絲打

移民

你咪係絲打

想乜煩惱都冇

移民去邊到呀

睇心情咋喊

好樸實既願望
咁俾張圖書證你就攪掂啦

幻想下好

幻想緊 下世做乜都好唔想做人

有下世先算啦

為咗拯救他人而犧牲自己，令到大家記得我，會為我感到驕傲，以後諗起我嘅時候都係正面嘅印象

無夢想
行得正企得正，憑住良心同智慧做人
淨係想身邊愛錫嘅人有好嘅生活
同一個愛嘅人共渡餘生

Same

下次火警靠晒你啦

做到自己想做既事
做每件事都有勇氣
唔傷害他人

加入TVB，2010年19歲時開始年年面試藝員訓練班，620應該都會記得年年我都有份見。見咗N年都唔得先4年前選港男，APPLY咗小薯茄藝幕前一個月都未叫我去IN。下個月30碎，心已灰

即係你本身已經係外國生活啦
已經實現咗一個好大嘅夢想

我膚淺 中六合彩頭獎就ok

感情台嘅絲打成班有問題喎 俾mk仔食過n次...

你試吓自己拍YouTube片睇吓有冇人睇
如果有人睇嘅話咁你嘅演技都有啲水準

你應該20歲出頭仲有大把時間

想做嘅職業係乜嘢呢

法官大人我屌啊

有兩萬FOLLOWERS但段段片VIEW數都係100樓下，冇心機再UPLOAD

OK你仲頭獎但係有8000個人同你分

我同你一樣做咩之前都係驚失敗

依啲仲想入tvb tvb都離亞視不遠了

你講到好易咁但其實好難囉

無講到好易，只係講自己無宏大嘅理想
唔打算黚樣貢獻俾世界

財自

想打份可以照顧小動物嘅工
可惜冇學歷冇經驗冇人肯請

每日做自己想做嘅事
唔駛俾社會規範住一定要點點點

以前膽字行頭做咩都係做咗先
但而家過咗25歲
開始對身邊人事都要有交代
無左勇氣

其實貢獻世界都係個世界同你講嘅啫
呢個世界我諗得10個人會咁偉大

之前同ERROR POKI一齊IN過ATV，2018年年頭。冇收我哋所以佢先去全民造星

以前就諗住喺香港過到死
依家希望可以同屋企人同另一半移民到就夠

照顧小動物嘅工有咁難嘅咩
我仲以為只要鍾意動物同有愛心就有得做

早死早超生

每日諗到咩就做咩，
到有一日做唔到自己想做既野既時候就安樂死

佢寫就話有熱情有愛心就得
但系結果咪又係咁😢

救香港人

咁撚耐都冇人答光復香港
屌晒你地老母
唔介意用死黎換香港既未來
光復香港時代革命

想快啲瞓瞓下死咗